[整合行動post] 9.30 罷唔罷？做乜好？ (求幫推置頂)

聽日就係9.30！
香港國殤前一日淪為死城

除非你份工係關乎性命(例︰醫護消防、院舍社工)，你唔罷根本就係自私！
講中咗唔撚開心？不服來辯

「我高人工嫁，捐出嚟仲好啦」
//講咗好多次，我地最缺係人，唔係錢。//
「我打政府工嫁，點罷呀」
//九月二十二日和你塞一名貿易主任被捕，該職級薪酬屬總薪級表第三十四點（每月七萬零五百九十元）至總薪級表第四十四點（每月十萬零五千一百七十五元）。//
「我有project/event/deadline/proposal...要跟，唔罷得」
//咁會唔會死人？//
無影響點叫罷工？

警暴都唔洗多講...今日9.29大大堆臥底行出嚟比你影又如何
政府有冇理過你？都唔洗講
咁你係咪仲聽日返工，不了？
問心你真係一日No Pay Leave / Sick Leave射波都唔得？
咁你根本企係政府黑警同一陣線

「我一個人罷工都無野做...」 請睇下面，多你一個好多

===活動===

12:00-20:00 中學生九三零再罷課 @ 遮打花園
17:00-21:00 黃大仙區聯校音樂分享會 @ 摩士公園4號公園露天劇場
18:00-19:00 禱告服侍/為香港祈禱會 @ 終審法院正門
19:30-22:00 pepe心心和你拖 @ 尖沙咀鍾樓(集合)至太子站
19:30-23:00 天水圍中學生人鏈 @ 天秀公園廣場至銀座廣場
如果仲有請巴打們補充...
另外可以各區自發商場和你唱(首選SHK或黨鐵商場)、罷買、修復連儂牆

===上庭聲援=== (source: tg@被捕人仕關注組)

屯門裁判法院 少年法院
9:30 am - 蕭XX - 管有攻擊性武器 - #0921屯門 15歲:bangbang:還押中
觀塘裁判法院 3樓1庭
12:00 pm - 譚XX - 襲警 - #0804黃大仙
2:30 pm - 嚴XX - 襲警 - #0803黃大仙
2:30 pm - 曾XX - 襲警 - #0803黃大仙
九龍城裁判法院 5樓1庭
2:30 pm - 劉XX - 阻差辦公 - #0803旺角
2:30 pm - 10名被告 - 非法集結、未能出示身分證 - #0803旺角 其中 15歲 蕭XX:bangbang:還押中
2:30 pm - 李XX、菲籍被告 - 非法集結 - #0803旺角
西九龍裁判法院 4樓1庭
9:30 am - 吳XX - 管有攻擊性武器 - #0921屯門
東區裁判法院 6樓1庭 (請再同保安cfm下)
2:30 pm - 6名被告 - 進入或逗留在會議廳範圍 - #0701立法會

上面語氣可能唔係咁好，但係聽日930真係要人！
P牌推唔到 麻煩認同巴打絲打嘅幫推

聽日 930 全港三罷

聽日罷買罷市罷工罷課 你屋企要人啊

推呀

[兩日兩個行動post] 個人建議10·1行動 冇人推我11:30訓

推

大力推
熱門一個聽日行動post都無，係咪罷架到底

我都唔知點解
明明好早(上個禮拜)就講過930死城
仲要個陣係上熱門

推呀

推推

Push

930 全港三罷

Pish

射一放四
藍絲都會幫你做掩護有咩好怕

P牌推唔郁呀

9.30 全港三罷

push

p

如果標題係「930捉鬼」就會十分鐘內上熱門

p牌推唔郁圍爐

C

S

轉發 檢討文 一班CSD職員俾手足們的資訊

推。

算撚數啦叫佢哋擺食元氣都唔肯

仲想人哋出嚟遊行罷工 佢哋呢班社會垃圾

元氣po每次都會秒速推上頂
前晚有 琴晚又有

完全無人理